點樣分自己係純粹掛住人定鐘意人

返工有個女同事成日撩我講野
日日問我今日食咩 放工去邊咁
我做乜佢都笑鳩我
轉髮型又笑 普通講句野又笑
請假又wtsapp我做乜唔返工
前日我last day 呢兩日個腦成日諗起佢
毒撚唔知呢d叫慣左 定真係奶左野 心郁左

分清楚鍾意人定係依賴人
毒撚最忌有自信

我冇自信架
就算我係鐘意 都唔會追
自己知就算

掛住咪即係鍾意
只係睇有幾鍾意架姐

條女霖你

冇架 真係得個知字

但係之前返工冇咁樣

點撚樣呀你

有諗過
但係多數係會錯意

唉屌 依家仲要約撚左食飯
搞到好淆底

點樣分係依賴左一個人定係仲鍾意佢

兩個？

出去食一餐嘻嘻哈哈再算，你當佢岩傾既frd好過ff

其實可能係習慣
有排日日同個兄弟一齊玩 3個月後去exchange會成日諗起佢
利申：當時有女友，熱戀期

如果事實係自己FF too much就好 唔洗煩
但係真相冇人知

最慘依家果個係女